有無巴絲有聽Chico with Honeyworks

出道唱個首世界は恋に落ちている,一聽完就好鐘意佢把聲
之後銀魂出個兩首都好高質
不過最鐘意係11月の雨,love letter呢兩首

アイのシナリオ

佢地mv都同首歌好夾 好sweet

同sana合唱個埋都好好丁

有一個叫鎖那都好正

11月の雨正

鎖那bb緊係正啦

ウルフ好好聽